［重要］最後通牒！！907機場副本攻略

相信各位手足一定會集中係831太子站的集會
但是希望大家都能夠知道聽日係機場的重要性！！
所以大家廣傳呢個post ！！！香港人缺一不可

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，冇dresscode，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係暢航路
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要有合理原因係機場範圍出現就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路，即使有任何行動都一定要等到三點後全部人入左機場先，手足們唔好心急**
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭,試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

9月7號！！！揸實政府春袋，人人有責
光復香港 時代革命🇭🇰
五大訴求 缺一不可
“多你一個好q多，少你一個有時就真是少咗一個”

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推！

pish

push

推爆佢！！！！！！！
我要影日落！

推行動post

Push

Push!!!

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推聽日行動Po

冇聽日香港站攻略/討論?

推po! 太子站集會的同時 聽日都好重要

港鐵表示，因應政府及機管局要求，機場快綫服務由明早9時開始調整，來往香港站至機場站的列車服務每10分鐘一班車，中間不停九龍站及青衣站。

強烈譴責港鐵封站阻礙每日數以十萬計使用機場的無辜旅客

我覺得每個人都知會封站，但是聽日的重點唔係每個人都知

7/9機場更新 求求大家

唔搞香港站=旅客同員工輕鬆入
搞=諗諗到時有防暴守機鐵點玩

急不及待聽日去迪欣湖野餐了

竟然冇熱門？！

Psuubhhhhh

p

推上熱門

一齊推

高速公路最低車速係60,而p牌最高係行70

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館

一直都講緊機場係春袋，一定要渣爆佢！

pudsh

無左TG GROUP LINK既

Bump